「幫推」Poly手足千其唔好自首！！

警察要攻入去，一早可以攻入去，
根本唔洗等到今日先嚟攻，
証明咗警察係唔會攻入去！！

你依家自首，又係告暴動坐十年，
守多幾日，真係輸左，都一樣係十年，
咁點解唔守多幾日？可能有個機會！

依家曾鈺成同埋其他人入去都係引你地自首！
唔好忘記曾鈺成係建制狗！
敵人擁護嘅，我們必須要反對！

依家極大兵力守Poly,
其他人應該去相對少兵力嘅地方開花！
即係繼續聽日嘅黎明三罷行動！
打爆個經濟！！
講真嗰句，手足根本無可能攻得入Poly，你當班狗想守嘅時候真係守唔到咩？
裝備差距太大！
今日手足已經收到哂我地嘅打氣支持，聽日我哋要做實事！！

Poly嘅手足！求下你地！餓死都唔可以自首！

推呀

佢哋冇晒棋，落唔到台，收唔到科
咪叫你地出嚟自首

推
手足唔好咁傻